中國佛山日本街 動畫招牌消失：據說為因為日本關注侵權問題

【#LikeJapan生活】中國佛山日本街 動畫招牌消失：據說為因為日本關注侵權問題

近日在網上流傳一個影片，內容是之前受到多方關注，位於中國佛山的日本街，當地多個動畫招牌消失，更一度有傳是愛國人士清走。據說真正原因，是因為日本關注當地侵權問題，所以他們才會換走版權圖片。

例如圖中所拍到的《ONE PIECE》招牌，對比富士新聞網9月28日的報導的情況，現時招牌已沒有了作品LOGO與作者尾田榮一郎的字眼。

日本媒體 關注中國「日本街」：

by #Likejapan_Owen
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【日本開運魚食譜】升「漬」油甘魚片為你帶來「出人頭地」！↓

LikeJapan YouTube每星期更新節目！請多多支持：

磨走左定點？
好似有撻漬

根本上成條街都係侵權

支那會向日本屈服

又輸 好嬲好嬲

好似似比人暴力式 拆招牌. .

中國會侵權？將啲動漫全部喺中國註冊，告返日本都仲得啦

點樣侵權？